(純吹水)拍緊拖既男仔入黎傾下你地一個月拍拖會用幾錢？

如題